{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8007&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주유토피아"
    },
    "text": "このペンションは屋外テラスと単独バーベキュー場を備えています。 周辺には普門観光団地と校村村が位置しており、慶州国立公園は車で30分の距離にあります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降にしなければなりません。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能であり、送迎はできません。 ペンションでは屋外プールとウォータースライドが利用できますが、利用可能な時間は入室から午前10時までです。 また、家庭菜園で野菜を直接摘んで食べることができ、基本的な調味料も提供されます。 ただし、野菜の提供は現地の状況によってはできない場合があります。 マートがペンションの近くにないので、慶州ターミナル付近のマートで食料品を購入することをお勧めします。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準で5,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 ユリ客室以外にも、すべての客室には個別テラスバーベキュー場と冬季及び雨天時に使用できる室内バーベキュー場が提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、使用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所にご迷惑にならないように捨ててください。 この上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降になります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には普門観光団地と校村村があります。また、慶州国立公園も車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションには単独バーベキュー場とテラスバーベキュー場があります。利用料金は2名基準で5,000ウォンですが、追加の場合は1名当たりに5,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には個別テラスバーベキュー場と冬季及び雨天時に使用できる室内バーベキュー場が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンションのプールは入室から午前10時まで利用可能です。屋外プールとウォータースライドがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはマートがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはマートがありませんが、慶州ターミナル付近のマートで食料品を購入することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペンションで野菜を摘んで食べることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの家庭菜園で野菜を直接摘んで食べることができます。また、基本的な調味料も提供されますが、野菜の提供は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には注意点はありますか？",
            "answer": "利用者は火災の危険物質である火薬や爆竹の使用を禁止されており、またゴミは指定された場所に捨てるようにしてください。また、使用施設の紛失や毀損に対する責任も利用者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 612
    }
}